# Radioastronomía y computación de alto rendimiento con Dask y Numba
Repositorio con material de la presentación *Radioastronomía y computación de alto rendimiento con Dask y Numba* realizada el 16 de junio de 2023 con motivo de PyDay Chile (Valparaíso).